[中計撚] 專燈俾大家玩爛黨鐵 10.5朝早全線唔開

港鐵全綫包括機場快綫、輕鐵今早不提供服務

10.5 SOGO難聚人
-> 變相18區
-> 陷入不停打不停搜捕既困局

就算街坊落哂街 全部歸納為暴徒
睇唔到普通市民既民意

唔好鬧我民意撚
因為蒙面法既target 係和理非
大部份勇武 都已經做好被捕既心理準備

所以聽日開始環全民口罩

要

我大膽提出

10.5休息一天
10.7 先攪大遊行

1. 黨鐵冇可能封三日
2. 足夠時間做文宣
-> 港島口罩人海重現
3. 直接影響香港市民星期二返工返學
留名睇恒指暴跌1000點

香港0歲生日快樂

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位